Apple Watch Nike+run club一問

唔該想問下各位知唔知點樣將英哩切換做公里🙏🏻🙏🏻？